"Het is waar dat ik over het algemeen succesvol ben geweest."
"Dan ben je misschien zo bij mij."
"Ik smeek u om uw stoel naar het vuur te trekken en mij te begunstigen met enkele details over uw zaak. "
"Het is geen gewone."
"Geen van degenen die bij mij komen zijn.
Ik ben de laatste rechtbank van in beroep gaan."
'En toch vraag ik u, mijnheer, of u in al uw ervaringen bent ooit heb geluisterd naar een meer mysterieuze en onverklaarbare keten van gebeurtenissen dan die zijn gebeurd in mijn eigen familie. "
"Je vult me ​​met interesse," zei Holmes.
"Bid ons de essentiële feiten vanaf het begin, en ik kan daarna vraag je naar die details die mij het meest lijken belangrijk."
De jonge man trok zijn stoel omhoog en duwde zijn natte voeten naar buiten naar de bles.
"Mijn naam", zei hij, "is John Openshaw, maar mijn eigen zaken hebben, voor zover ik kan begrijpen, heeft dit weinig te maken met deze vreselijke Za Het is een erfelijke zaak; dus om je een idee van de feiten, moet ik teruggaan naar het begin van de affaire.
"Je moet weten dat mijn grootvader twee zonen had - mijn oom Elias en mijn vader Joseph.
Mijn vader had een kleine fabriek in Coventry, die hij vergrootte ten tijde van de uitvinding van het fietsen.
Hij was een patent op de onbreekbare buitenband van Openshaw en zijn bedrijf met zo'n succes dat hij in staat was om het te verkopen en met pensioen te gaan op een knappe competentie.
"Mijn oom Elias emigreerde naar Amerika toen hij nog jong was en werd een planter in Florida, waar hij naar verluidt had gedaan Vooruit.
Ten tijde van de oorlog vocht hij in het leger van Jackson, en daarna onder Hood, waar hij opstond om een ​​kolonel te zijn.
Wanneer Lee legde zijn armen neer, mijn oom keerde terug naar zijn plantage, waar hij bleef drie of vier jaar.
Omstreeks 1869 of 1870 kwam hij terug naar Europa en nam een ​​klein landgoed in Sussex, in de buurt van Horsham.
Hij had een zeer aanzienlijk fortuin in de Verenigde Staten en het zijne gemaakt reden om hen te verlaten was zijn aversie tegen de negers en de zijnen een hekel hebben aan het Republikeins beleid bij uitbreiding van de franchise naar de cursussen.
Hij was een buitengewoon man, woest en driftig, heel erg met vuile mond toen hij boos was, en van een zeer met pensioen dispositie.
